速離！提防港式打扮陸鬼煽動有位入！

速離！提防港式打扮陸鬼煽動有位入！
1:金鐘夏愨道有人稱觀星筆騷擾
2:不要去西環打招呼
3:上環粵海除下五星旗
留得青山在，哪怕冇柴燒！

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企 做文宣呀

已推